{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066631",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 씽씽펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前12時です。 予約人数に追加される場合、事前に連絡してください。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合には入室可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償もできます。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ご予約の客室に個別バーベキューが用意されており、ビームプロジェクトや屋外バーベキュー場もご利用いただけます。 最大40人まで利用できる屋外バーベキュー場で海の眺めを楽しむことができ、室内バーベキュー場も雨天時や冬に利用できます。 駐車可能で、海水浴場が近くにあります。 また、各種ペンションの見どころや周辺観光地も豊富に提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "客室にペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事道具の使用は制限されていますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の利用人数に制限はありますか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合、事前に連絡してください。最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償もできます。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキュー場の利用条件は？",
            "answer": "ご予約の客室に個別バーベキューが用意されており、ビームプロジェクトや屋外バーベキュー場もご利用いただけます。最大40人まで利用できる屋外バーベキュー場で海の眺めを楽しむことができ、室内バーベキュー場も雨天時や冬に利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能で、海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊条件は？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合には入室可能です。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 495
    }
}